\documentclass[letter,12pt]{article}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\renewcommand*\familydefault{\sfdefault} %% Only if the base font of the document is to be sans serif

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
%\usepackage{pifont} %Listas con dedo
\usepackage{hyperref}
%\usepackage{url}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\pagestyle{fancy} % Cabeceras/Pies
\fancypagestyle{plain}% Para la primera página
{%
         \fancyhead[l]{}
         \fancyhead[r]{}
         %REMPLAZAR <NombreDelProyecto> POR EL NOMBRE DE TU PROYECTO
         \fancyhead[c]{}
         \renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
         \fancyfoot[l]{MAKERLAB \\ Investigaci\'on y desarrollo}
         \fancyfoot[c]{}
         %\fancyfoot[r]{\thepage/\pageref{LastPage}}
         \renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
}
% Para el resto de páginas
\lhead{Proyecto NombreDelProyecto}
%REMPLAZAR <NombreDelProyecto> POR EL NOMBRE DE SU PROYECTO
\chead{}
%\rhead{\includegraphics[width=0.1\textwidth]{logo2.png}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\lfoot{MAKERLAB \\ Investigaci\'on y desarrollo \\
\url {http://makerlab.dis.uajms.edu.bo}}
\cfoot{}
\rfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
% Title Page
%REMPLAZAR <NombreDelProyecto> POR EL NOMBRE DE SU PROYECTO
\title{Proyecto NombreDelProyecto}
%NOMBRE DEL AUTOR O AUTORES
\author{AUTOR(s)}


\begin{document}
\maketitle
\begin{center}
    %\includegraphics[width=1.0\textwidth]{logo.png}
\end{center}
\begin{center}
    \url {http://makerlab.dis.uajms.edu.bo}
\end{center}
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak
\begin{abstract}
%AQUI VA EL RESUMEN
\end{abstract}
\pagebreak
\section{Introducci\'on}

\section{Antecedentes}

\section{Definici\'on del Problema}

\section{Objetivo General}

\section{Objetivos Espec\'ificos}

\section{Recursos}

\section{Herramientas}

\section{Metodo o Técnica}

\section{Justificaci\'on}

\end{document}
